麥當勞三款平價包將加價1元

被網民形容為「窮人救星」的麥當勞三款平價包，豬柳蛋漢堡、雙牛芝堡及麥香雞，今日11時起將會由8元，加價1元，變成9元一個。

麥當勞發言人解釋，加價是由於營運成本如租金及食材價格不斷上漲，又指今次只是調整了這三款漢堡價格，其他產品價格不變。

早前網上已有自稱是麥當勞的職員放風，預告三款平價包將加價1元，不少網民都指麥記搶錢，慨嘆以後「冇8蚊平包買」。

中文大學市場學系教授冼日明指，麥記今次挑選三款平價包加價，生活艱難的基層市民首當其衝。他又預計麥當勞其他售價較平的「超值選」產品很快會加價。

幾年前牙

( Show Blocked User - 什麼我都有預感 )

8蚊
幾多年前

推

Block埋右

屌你老母又加
罷食

營運成本如租金及食材價格不斷上漲，無辦法啦

不誠實使用大腦

有冇預感過咁多人block你

中文大學市場學系教授冼日明指，麥記今次挑選三款平價包加價，生活艱難的基層市民首當其衝。他又預計麥當勞其他售價較平的「超值選」產品很快會加價。

下次問我算啦屌

記者朋友我係綿花雞

永遠懷念雙牛

明明舊肉細到咁 仲要賣咁貴

幾多年前呀屌你老母

屌你老母 垃圾留係lihkg

手土

Ching 坐左幾耐？

屌你老麥幾時有返足三兩賣呀？